東區醫院再有一人初步確診 ICU 留醫情況危殆 家人亦出現病徵

有醫護人員向《立場新聞》透露，東區醫院再有一名男病人初步確診，病人患有嚴重肺炎，需插喉，在深切治療部留醫，現時情況危殆。該醫護人員又指，病人兩位家人亦有咳嗽。

本港現時確診29宗個案，若該個案證實確診，累計確診個案將增至30宗。

快啲死

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

推

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

其實危殆距離死亡有幾遠

似乎呢隻病毒真係專殺老嘢

老幼通殺

仆街都唔知邊度感染返黎，依家仲要問唔到旅遊史

確診前死咗就唔計數

插喉，然後初步確診？？？
次序好重要喎頂你

就嚟多過新加坡

問咗 佢都可以唔如實答

三十宗啦

打邊爐嗰11單呢屌你老母林奠update 咗未

計埋咪成40宗

唔知政府有冇查出入境紀錄

一早封關就唔會攪成咁

唉 有撚排搞
依家出街都擔驚受怕

唉

依家醫院可以睇病人出入境紀錄
但只限有身分證人士

打死唔封關
而家開始擴散

爭緊做世界第二

危殆=仲有20%未死
死亡=100%死亡

初步確診 唔計 確診
只要係確診前死就唔計確診

港共都學晒支共既野
所以點解確診人數升得咁慢

又係廢老？

連登仔又燈
今朝第個post仲笑緊新加坡

Goal !!!

有咩病唔係 老人易死過後生

新加坡已經45啦

病毒攻擊力係constant
只係老人幼兒防守力特別低

初步確診同危殆無關係
武漢肺炎可以驗唔到

或者突然暈抵之後死亡

老實 多過先正常

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

但死亡先得一宗

差臨門一腳

唔係
I mean幫佢插喉嘅醫生可能唔夠防護

個政府就係唔想封關
等香港人驚吓武漢肺炎
令少啲人出 或者慢慢淡忘場運動
令班黑警都好辦事

未死姐，你估唔會咩

本港今日（9日）新增3宗確診個案，其中2宗均來自早前在觀塘打邊爐及燒烤而集體感染的家庭，該家庭另有8人初步確診。此外，東區醫院晚上再多1宗初步確診，令累計確診個案或增至38宗。

29確診
幾百懷疑

要做兩次test都係positive先係真正確診
任何一次係negative要做第三次

死全家

香港死亡人數，藍c 1：0領先

插氣管喉

即係比到純氧都搞唔掂

或者血中二氧化碳濃度太高

又或者預計會繼續惡化落去保護氣道

爭取時間去醫

唔洗緊張重有把位，未訓出門口

天滅廢老
銀髮族手足唔好出街保護好身子

有冇記者follow 究竟醫院用什麼藥去醫確診病人？

究竟依家有幾多高度懷疑個案

爆啊，電腦大爆炸啊

根本冇藥醫 根本係靠你自身免疫力

每次一個人中，全家都會中
好痴線..

幾時到黑警死!

肺已死亡用人工心肺機續命。希望個肺自然好番

佢本身就入左icu 係icu再受感染？

廢老殺手

肺纖維化唔係永久受損咩？

到依家都未有一位專家講到中左會有咩明確病證、次次都要檢測先知、實際潛在風檢大到仆街

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

有啲距離喎

Keletra
利巴韋林
干擾素

基本上炒冷飯

療法點樣？Patients 有冇好轉？

正解

睇黎中小學3月2都開唔到學了

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

西班牙流感

輸出嚟講香港冇得輸，不過坡狗自作孽

林鄭：先話係初步確診 拖到佢香埋 咁咪可以唔計囉

病史呢屌你.

係，最後病毒入侵心臟！死亡

爆啦 爆啦 唔封關
我要攬炒

唔咁快死仲大獲。
醫護又危險照顧佢 有機會感染
床位一日十個咁加
唔夠隔離床 醫院大爆發

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

插喉會噴好撚多野入空氣 如果係普通病房就玩完

我都怕呢個，希望先確診後插喉

而且好可能D入境嘅豬奶人係另外一條數另一條隊,唔計入去公佈數字嘅啵.
遲遲先確診,若確診前死咗未當係無可疑屍體發現案處理囉.
所以當前急務係入屋入舍(狗嘅)

差唔多。

琴晚先係新加坡post到笑佢地係武漢肺炎到先拔頭籌超越香港

超級傳染者出現

回力鏢

GOAL

呢排成日都會回力鏢
真係唔好亂講野

燈過燒山

醫護都唔係傻嘅，知道佢成身毒無得救啦仲咁埋身咩

有醫學常識

當年好似謝婉雯醫生幫病人插喉感染到

多謝你話我知死亡=100%死亡

係囉仲有好多個case 點知日日新聞都係講新增2/3宗

係只限香港人

心水清
好似支那咁整多幾組數字搞亂你

起碼已五六單啦

最後懷疑完未

真正高峰兩個禮拜後就見真章

SARS係中壯年人死亡率好高